雖然唔想屌手足.但起理大守真係好on9

雖然我預左比人屌.但你守理大
其實係想點?果條路根本無得走

雖然我唔支持你地守理大既做法
但都會支持香港人去救你地
但唸深一層.活動黎到依家
係咪應該更用腦去唸
依家支共根本已經宣佈一國兩制已經死亡
就更應該要用腦去唸下點反抗